［綠化都市］上游洩洪幾日 安徽浸水浸到變綠水！

留意片尾！完美綠化城市！厲害了蝗的国！

好美麗的山河

一場洪水令到安徽樓盤突然有了海景和綠化！
黨對人民實在是太仁慈了！

航拍汥國

好感動終於唔係奶茶
係綠茶

啲樹甩色呀

問題係呢D浸過既建築物 地基 將來點搞？壽命實短好多 計埋佢地全國有既 多不勝數

朕之江山美好如畫

海景 樓價實升到澎澎聲

屌，三峽大霸日日排幾十個西湖水量落黎，想唔浸都幾難

屌，又比佢地超越香港

如果物料得好似無問題
因為唔係海水
利伸無學過

屌
真係回力鏢

綠化做假

非常美麗沒有山的綠色水畫

正常嚟講咁大範圍長期水浸，地基打樁打得唔好會沉降
另外水退之後，啲馬路行人路下面有機會變空心
嚟緊應該會好多路人失蹤魔術表演

放心，一定冧

水為財 國家強大喇

咪撚on9啦，祖國咁強大，無可能冧

冧咗 中國請工人起過
失業率減 中國又贏

越浸越隱呀，你識條鐵咩

仲有 GDP 爆升

住當地高廈果班都幾頭痛，浸到咁屎坑肯定倒灌入單住，仲點屙屎屙尿

支那d 風景真係幾好

高樓閣變泥岡

冧都唔緊要，人一定冇事，唔會有人死

幾靚幾高尚，湖中高層

利好水泥股/汽車股
無得輸

正宗四面環海
正所謂水為財
樓價又升

飲水食草啦

河景樓變海景樓
樓價又升
感謝黨

正呀又升

錦繡山河 氣象萬千
國家發展 欣欣向榮

上面其實係咪重落緊雨？

東方馬爾代夫

我覺得佢地無𨋢搭比較大獲啲

安徽綠水

清潔好輕鬆

D樓仲有冇電用

叫雞都唔掂無cash

安徽好美

又可以捉魚

安徽人民，黨會記住你們的

其實水浸過後先係最難捱 痢疾 霍亂 仲有好多傳染病都好易出現

水是財
安徵不知足
叫什麼自己人是中国人
領導是有腦 你們操心什麼

正路呢啲樁最好係bored pile坐手石（打入地下石層），只要啲泥唔係沖走晒都冇咩問題。
最大問題係大陸可能用大同樁（預應力混凝土樁，日本仔發明，平好多，香港應該冇用廿年有多），呢種係磨擦樁，靠泥同樁嘅磨擦力保持穩，如果啲泥太鬆就好傾側然後斷裂。

真係好撚仆街

沒事兒

諗起套戲

唔知蟈人食咁多化學嘢有無進化到有鰓

其實係咩慨念

唔比水浸都短命啦啲樓，講經咩

推香港獨立 唯一出路

on9, 系变型, 唔系冧
读多啲书先啦, 蝈咁高科技边有可能冧

就快紅色

水為財
中國堀起了

党: 我连一口饭也想省掉 我不会让你们生存的 NMSL

最美麗的風景線。

啲水成十日無退
藻類大繁殖呀

上得連登耐真係了解到中国點都可以成為最後贏家

冇電就冇支那寶同微信=冇錢

Green tea Latte

原本都要起啲死城擦GDP
依家起基建仲有利民生
真係最大贏家

大陸d pile點會同你坐落石層

堤破山河在！

六月聽到依家都仲未完

白痴TVB港人港地都無報撚有水災咩

黨要綠化環境
黨做到了

假新聞啦 中國點會比呢類新聞出街

支那領先全宇宙

隨時係raft foundation

水為財
所以gdp 可以繼續gogogo

冇人有興趣幫手諗喎

樹都脫色了

碧池

支那人只會屌地方政府無能，唔會屌撚中央政府無能
咁就解釋到點解你會冇左個家

大霸無事就得

明知係共產黨做既好事，仲要半點賠嘗都無
都仲擁護呢個暴政
真係唔需要同情

水鄉之家

黨救援組表示 先去金鋪銀行救援

綠水青山就是金山銀山 —習近平

咱們讓美軍不能登陸了

抵死

明明泄洪, 由得下游死就係中央政府主意

邊個想知佢將來

全部基建大廈扑爛再起過，吸收過剩產能
GDP飛漲，牆國又成最大贏家

有冇睇過Band of Brothers

Btw 有藻類o係水面會嚴重減少水面同空氣&陽光既接觸面
d積水要蒸發會花費更耐

安徽綠水甲天下

聽講藻類吸收二氧化碳勁過其他植物好
共產黨終於為地球做返件好事

屌你

支國：打造全国綠水城市典範，安徽人民的驕傲

D泥土會軟左?

咪撚嘈啦 給你點讚

東方威尼斯

中國威尼斯

2020全面小康

片裡面架鏟泥車係水陸兩用既？

地球又贏

係真嘅話，即係水冇郁過，冇排走過，今次真係大獲，美國試過，要專家一路排水一路打氧氣

推咗落去浸水

大好山河啊！

靚到黐晒線

又或者推落去擋住d水

就業機會黎

支那有名你叫折那

no joke, 又真係幾靚

拆那

是但啦，好多鬼城鬼樓，都冇人住既。

溝埋左一齊變左奶綠

口德

By goods, you mean by killing the fucking Chinese?

金寶綠水

安徽人個頭係唔係波霸(珍珠)

泱泱大國

打造世界最大嘅佛羅倫斯

唔怪得個個將總書記當神拜原來大大仲勁過摩西

厲害了
一夜間建造了航母

遙望青山綠水美如畫

好有一番白毛浮綠水景緻

指天笑罵

好快有一渣五毛浮綠水

大西北唔係普遍都大同椿咩

清山綠水就是金山銀山

捨我誰堪誇~~

其實啲水浸到樹頂咁滯
啲人有咩可能生存到？

這不是洩洪，是蓄洪！

綠色社區

跟住Hulk走出嚟

全部變晒海景樓，發展商快啲出張新價單啦

最美風景

好羨慕 冇啦啦層樓多左360度海景

壯我山河

請他吃一口糞

冧哂 就可以再起過
全民就業 全民脱貧

祖國真美

可以幫手刷gdp

好多金山銀山

活下來的都是天選之人

笑左😂😂😂

一落街就喺infinity pool

無敵大海景

btw
會唔會浸浸下成楝跌落黎

好慘

抹茶

正想講 屋都冇埋都仲咁忠黨

部lift 沖完涼唔講得笑

豆腐渣

個啲唔係清水，係泥水，乾左會有一堆沙
好難唔會有問題

中國的石屎愈浸愈硬 沒事兒！

靚撚到

People's Republic of Atlantis

又係時候要睇返櫻花河同抹茶河

到底有幾毒啲水先會變成綠色

又唔係一線城市

祖國山河真美！ 要keep住呀

想要串連成一張圖

揀睇字全蟈通用

湖上面起樓

諗起幾年前鄰國有單新聞成個山頭油晒綠色

新聞冇報道，唔信！

好有道理
飛機跌氧氣罩落嚟都係成年人先自行戴氧氣罩，再幫小朋友戴

連登被沉底既熱門post:
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

冧左未好

再起過gdp gogogo

algae bloom

想知有幾多城市浸成咁

水浸係好事
中国又嬴

睇錯日日排幾十噸西水

要信黨
金山銀山

死咁堆月入1千以下既低端
好消息
上証恒指又升

浸左成個月 無傷亡 無失蹤
真係西利 圓好無缺

唔冧點谷gdp呀

黨話知你
中美開戰要緊

綠茶

因為入面住個堆都唔係人，係蝗，梗係無人死亡

醫藥股利好消息
星期一爆升

保險係咪賠到仆晒街

今濟仲有金橋銀橋添呀

太感動了 有党唔驚

如果係藍綠藻就臭到仆晒街

祖國太漂亮

中國的

其實浸到咁可以點樣等水退？

就咁睇真係幾靚

升升升

又有高樓大厦
又有美麗湖水
一睇就知中國有幾強大

睇佢地形係點
如果本身就低窪地區又無水利工程，只能靠抽水車同天然蒸發

青山綠水，這才是五星級的家

連貪官出場機會都冇
中央完全唔想承認有災情
全力不作為

原來係特登放水
等airborne troops降落唔到
大大真係用計如古代兵家啊

上次去環球片場, 個真人show仲健在

即係27省都會咁？

之後會有人扮安徽人呃飲呃食
行乞黨又有新idea了

所以要攻一定要搶灘
依家無得空降無D-Day

日本同中國對比

咁GDP先會升

中國現有住屋單位可以容納30億人以上

起重機

認住金寶鐘，清潔好輕鬆

有冇諗過佢地可能連地基都冇
就咁用磚係地下咁樣起上去

支那D樓盤通常要有地下停車場兼作防空洞, 咁浸法個地下停車場變硬蓄水池, 地下機房D發電機, 水泵, 變壓, 全部報廢

一日未整返, D住戶都冇水冇電要行樓梯

五毛浮綠水

貴野黎
羡慕中國同胞有得飲

水為財

洩乜L嘢洪，人哋拍哂片話係蓄洪

諗返起之前見過有po話 噴綠油落石當做綠化

促進國內旅遊景點 振興經濟

中國火箭就快登陸火星安徽人很快就移民過去了
相信黨

江山如此多嬌

最撚好笑, 班安徽狗,話自己為祖國人民付出,
笑撚死

黨話無事覆国家
賠乜鳩
係咪想收左美國人日本人錢勾結外國勢力癲覆国家搞徽獨?

安徽人就係中國人比人HUB唔反抗既象徵

退乜春
金山銀山黎
水為財
多難興邦
厲害了你的国

唔識都笑咗

特登浸勁啲等山東遼寧航母入內陸衰遠咇豬美國印度
連登仔識條撚咩

呢句錯唔晒 安徽叫做係各省市來計
政府支出 同 收入比例 相對好少少ge 省
雖然都係入不敷支
但比起河南 四川 雲南 湖南呢d 燒銀紙省

btw 都是韮菜 不用分那麼細

1Q1餐飯

矮果堆可能係，高過三層應該唔得吧？

行樓梯>強身健體>全民精兵打爆美國
浸爛啲機>全部換過>gdp爆升

美國今次要嚇到賴屎了

報應嚟得太快

水為財
火燒旺地
日日嬴反咩抗

點解水退後馬路行人路下面會變空心
求教

安徽撚, 窮西

湖北,湖南佬, 老千西

你講台灣定支那

河南專出拐子佬

係中国
水退唔退下面都係空心

仲有愛支病

金山 屎水山

湖北 九頭鳥
自己人都唔信自己人
又自私到仆街

10日起完火神山醫院 一個月半棟樓應該唔係問題
俾夠佢3個月起完一區啦 一年安徽就全部高樓大廈
勵害了我的國

GDP爆升

航海個航

基建gogogo

過左一段日子就會生水草

諗起啲菌係咁繁殖

加埋病毒

真綠化

好環保♻️

遙望青山綠水美如畫～

嘩，好靚呀

用地震測試下囉

不過你本身都太高估中國嘅建築
地基？壽命？豆腐渣就有

「錯重點」上圖咁靚係邊度嚟

Btw 三峽加油水為財浸撚晒成個大陸

Venice?

有d地方浸撚晒
但冇落雨
就係因為上游洩洪

愛黨的下場

地基液化
水退捲走地下水

準備食草

一語雙關，屌你

青山綠水美如畫

造謠，安徽根本無水浸，中國根本無安徽呢個地方

全國復耕囉
水浸完啲泥又鬆又肥沃
有冇讀歷史呀
唔係咩叫多難興邦

利申中一世史好似讀過嘅
唔記得曬

大航海時代

d 綠水應該又腥又臭 ...

水草 食得㗎!

奶茶日日飲會悶，轉下口味 green tea latte都好 遲下叫朱古力

好 L 正. 唔怪之得 人地的腳家領導人仲咁得閒去挑戰全世界. 原來是國策唻

本身已經唔多信得過

因為個地下本身冇咁高地下水得啲泥係度，當水浸個陣可能會將地下啲weak soil迫上地面流走，咁水退後，個啲位可能會因為冇左啲泥而有local settlement

安徽人付出過啲乜？
係黨同天災奪走你地既一切
要乞食唔該同個天乞

先讓一部份人活起來， 除此之外我們會慢慢作出補償， 但先讓那些人活起來是用什麼標準決定呢？

無事既,信政府,唔怕

真綠水

如果一次過浸死幾億人，要幾耐先變到蛆國最需要的石油

佢哋落雨電纜會漏電
依家啲水咪好危險

200下掌上壓 上前線

d落雨情況點 上游都停左？

樓上唔記得關水喉咋～

美麗的風景線

其實打樁一定有，但多數唔會打足
有一半深度都要還神啦

姐係啲水都冇退過 唔流動排唔走 變咗死水 先繁殖到藻類

為什麼要安徽的人吃苦？
安䘗人不是人嗎 ？
國家領導去哪丫？

錦繡河山

最尾拍到好似樓盤廣告咁

少少水咋嘛

靚到爆

中國都有威尼斯